千萬不要落入圈套，此時更應直接推翻港共

即使任何形式的妥協、撒回條例都好 一日受支共控制下，香港都唔會有好日子過。有咁大的民怨，加上侵爺不惜一切圍堵中共，同埋30幾個國家助攻，大家更應該趁機藉此進行港獨。

香港作為前殖民地，是擁有自決的權利，但無恥的支那不費一兵一卒拿下香港，不是「租約到期」，而是利用聯合國表決。

下面是聯合國發佈的關於自決的主要國際框架或公約：
《聯合國憲章》第一章第一條第二款規定，聯合國的三個宗旨第二宗旨為「發展國際間以尊重人民平等權利及自決原則為根據之友好關係，並採取其他適當辦法，以增強普遍和平。」
《公民及政治權利國際公約》和《經濟、社會、文化權利國際公約》的第一部分第一條第一款中規定，「所有人民都有自決權。他們憑這種權利自由決定他們的政治地位，並自由謀求他們的經濟、社會和文化的發展。」
《世界人權宣言》第十五條規定，「人人有權享有國籍。任何人的國籍不得任意剝奪，亦不得否認其改變國籍的權利。」

一九四六年十二月十四日，聯合國大會一五一六號決議，當時七十四個尚未自治的殖民地，例如，阿拉斯加、夏威夷、關島、波多黎各、馬來西亞、新加坡、香港等（台灣因開羅謊言列入中國，不在名單），應促其獨立。但香港的結局卻是統，關鍵何在？還有，原列獨立名單的香港都被統了，已被列入中國領土的台灣，如何掙脫？實有必要深入了解。
一九七一年十月二十五日北京入聯就想拿香港，次年三月八日，為不打草驚蛇，繞過聯合國大會，以港澳是中國的領土為由，低調向三級單位「殖民地工作小組」要求從殖民地名單剔除，然後疏通二級單位「殖民地特別委員會」，再在一級單位聯合國大會運作，在提出二九○八號決議案確認一九四六年讓殖民地自決獨立的一五一六號決議的同時，假意請「殖民地特別委員會」提出辦法儘快促成。該委員會除煞有介事的配合辦理之外，用夾帶的方式，建議港澳應從殖民地名單剔除，英國毫無防備，奇襲策略奏效。

11月2日的會議決議2908號案件時，斐濟、瑞典以及委內瑞拉表示對此要求有所保留，但最終議案在99票贊成，法國、葡萄牙、南非、英國及美國的5票反對，以及23票棄權下通過，香港因此失去自決權利。期後12月14日英國更致函聯合國秘書長抗議。若英國有準備，當場就有反應，但大夢初醒的英國，直到十二月十四日才回神抗議聯合國，可是無人理會，連它最親密的戰友美國也沒幫它講話，一如美國無預警的在ＯＩＥ投票贊成一中，把台灣貶為非主權地區一樣，值得我們警惕，因為香港被表決後十年，英國在國際壓力下不得不簽字把香港讓給中國，一九九七年移交。

記住，自由唔係貿貿然由天跌落來，大家唔好將目標單純淨係放到送中例上，本土同民主派唔好再分化，行多一大步，就算逃犯條例最後過唔過都好，呢個係絕佳機會重演法國大革命，一步步更進逼，等全世界都知道點解我地被剝奪自決權。只有獨立，先唔會再被中國大陸操控未來

點推 唔洗返工？

罷工罷課罷市

推

UN幾時汁笠

push

11月2日的會議決議2908號案件時，斐濟、瑞典以及委內瑞拉表示對此要求有所保留，但最終議案在99票贊成，法國、葡萄牙、南非、英國及美國的5票反對，以及23票棄權下通過，香港因此失去自決權利。期後12月14日英國更致函聯合國秘書長抗議。若英國有準備，當場就有反應，但大夢初醒的英國，直到十二月十四日才回神抗議聯合國，可是無人理會，連它最親密的戰友美國也沒幫它講話，一如美國無預警的在ＯＩＥ投票贊成一中，把台灣貶為非主權地區一樣，值得我們警惕，因為香港被表決後十年，英國在國際壓力下不得不簽字把香港讓給中國，一九九七年移交。

英國真係冇撚用

同意

講返工不了啲撚樣 見一個block一個

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

連消帶打收埋每日150個皮佢

英國有投反對票，又有抗議
而且當時全世界包括美國都想和平改變中共
保得住香港冇變成澳門已經好唔容易
所以唔好怪晒英國啦

幫推

呢個條例令我明白到，一日唔推翻支共政權一日香港都唔會有自由

依家要拯救香港真係得一個途徑，就係叫外國勢力幫手，承認新嘅臨時政府，主權在港人手上